為何深夜總是餓嗰片頭冇咗貝依霖

係咪雪藏淨係擺係genius bar做花瓶